j勁軒，洲拍豪，黃抽身，河搵屎，談得意，道紋擇，葉得閒，田？妮，許廷奀

啲藍屍係咪覺得自己好風趣？
冇睇哂佢up乜鳩，好辛苦做乜鳩啫

翠如點會唔係

想像到啲廢老廢中一路睇一路笑個樣

邊撚個係談得意

屌 有一半都唔知佢地up乜鳩

借力定真自爆

似唔識講廣東話多啲

有啲都睇唔明

真係分唔清楚佢係懶搞笑定唔識字

睇唔明 係咪藍屎先睇得明

咩都黃

收尾係邊個

唐姨都黃？
d牙黃咋話

打字都有口音

陳敏屎都黃

收尾同擲定雞係邊個？

收尾係咪森美🌚🌚

佢地漏撚晒塵小春、羊明嗰啲
梁裂唯條黃屍去埋現場搞事又唔講？

羊明條黑暴都有份堵路！！

森美掛

葉德嫻係奀星
咁睇怕藍屍果堆人都算唔上

真，如果藍絲以後唔可以睇有佢個list入面嘅人出演嘅戲，除咗建黨偉業之外我都諗唔到佢哋仲有咩華語電影好睇

容祖兒係黃？

談善言？